大陸開始燒鋪未？

痴撚線喺度屈鳩我哋中國新疆啲棉

如果我係中國一定唔撚忍
放火燒撚晒啲外國牌子舖頭
然後順便打柒啲外國佬

忍咗佢哋好耐
係時候要報返之前受過嘅屈辱

不過我吾係住噶頭
希望喺大陸嘅同志可以幫手打柒鬼佬

係都燒自己d衫同包包先

燒自己啲衫完全突顯唔到愛國精神

梗要係燒鳩人哋啲衫

班友過一半都買老翻，燒左都係襯熱鬧姐

捉晒強国鬼佬凌遲

G持中国人維護国家尊嚴

支持強國人